依家香港仲有冇無限數據嘅plan

如題 永久blacklist csl

cmhk lor 平平地
利申 smt 已夠人 咪撚轉嚟

幾錢又唔講

唔覆我tg